<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <template id="faq_page_template" name="FAQ">
        <t t-call="website.layout">
            <div id="wrap" class="oe_structure oe_empty">
                <section id="container">

                    <div id="content" class="faq inner p_l_20 p_r_20 container mt-5">

                        <h1 class="sec_font">Kérdések és válaszok</h1>

                        <div class="faq_wrap">
                            <h3>Általános kérdések</h3>


                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Európa egyik legkeresettebb arcszéruma… Ez valami kamu?
                                </div>
                                <div class="faq_content" style="display: none;">
                                    <p>Nem kamu. A C-Vitamin arcszérumunk az Amazon (a világ legnagyobb webáruháza)
                                        legtöbbet eladott kozmetikuma a “Beauty”, azaz szépség kategóriában
                                        Olaszországban,
                                        Franciaországban, Spanyolországban, Németországban és Angliában, azaz az EU
                                        legnagyobb országaiban. És ez még nem minden: a 2022.02.22. Amazon eladási
                                        adatok
                                        alapján 64.314 vásárlói véleményt kaptunk eddig, Európában arcszérum még
                                        soha
                                        nem ért el ilyen eredményt! Több tízezer visszatérő vásárlónk van, akik
                                        hónapról
                                        hónapra újra és újra megrendelik biokozmetikumainkat, mert elégedettek a
                                        hatékonyságukkal.
                                    </p>
                                    <p>A sok-sok elégedett vásárló mellet, számos ismert újság is írt már rólunk:
                                        Cosmopolitan, Donna Moderna, Marie Clarie, Elle, Glamour, El País és még
                                        sorolhatnánk…
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Ezek vegán termékek?</div>
                                <div class="faq_content" style="display: none;">
                                    <p>A Florence
                                        <span lang="hu">® termékcsalád minden tagja VEGÁN kozmetikum, kivéve a
                                            csiganyál
                                            krémet, hiszen a csiganyál állati eredetű organikus összetevő. A
                                            csiganyálat egy
                                            Róma melletti éticsigafarmról gyűjtik be kíméletesen. Ez azt jelenti,
                                            hogy
                                            hetente egyszer egy spatulával a csiga hasáról lefejtik a csiganyálat,
                                            ami
                                            semmilyen fájdalommal vagy sérüléssel nem jár. Ezt követően
                                            visszaengedik a
                                            farmra, ahol tovább “legelészik”.
                                        </span>
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Hol gyártják a kozmetikumokat?</div>
                                <div class="faq_content" style="display: none;">
                                    <p>A Florence<span lang="hu">®</span> biokozmetikumok fejlesztése és gyártása
                                        Olaszországban történik.
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Komplett arcápolási rutint szeretnék. Mit javasoltok?</div>
                                <div class="faq_content" style="display: none;">
                                    <p>Nem kell különböző terméket összevásárolnod az arcápolási rutinodhoz, hiszen
                                        a
                                        Florence<span lang="hu">®</span> biokozmetikumainkkal minden lépésre van
                                        megoldásunk. Ja, és mindezt organikus hatóanyagokkal, káros összetevőktől
                                        mentesen
                                        tesszük, hogy arcbőröd visszanyerje természetes szépségét!
                                    </p>
                                    <p>A következetes arcápolási rutin szabályai a következők:</p>
                                    <p>1. lépés – ARCTISZTÍTÁS, melyhez ajánljuk: Florence BIO arctisztító tej 250
                                        ml
                                        <br/>
                                        2. lépés – TONIZÁLÁS, melyhez ajánljuk: Florence BIO arctonik 250 ml
                                        <br/>
                                        3. lépés – ARCSZÉRUM, melyhez ajánljuk: Florence BIO C-vitamin arcszérum 60
                                        ml
                                        <br/>
                                        4. lépés – HIDRATÁLÁS, melyhez ajánljuk: Florence BIO anti-aging hidratáló
                                        arckrém
                                        100 ml, vagy Florence BIO csiganyál arckrém 100 ml
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Mit jelent a BIO minősítés a Florence kozmetikumok
                                    esetében?
                                </div>
                                <div class="faq_content" style="display: none;">
                                    <p>A Florence<span lang="hu">®</span> biokozmetikumok megkapták az
                                        olaszországi <strong>
                                            AIAB biokozmetikai minősítést</strong>(Associazione Italiana Agricoltura
                                        Biologica),
                                        amely igazolja, hogy az organikus összetevői ellenőrzött biogazdálkodásból
                                        származnak. Ezekben a biogazdálkodásokban tilos a növényvédő szerek
                                        használata.
                                    </p>
                                    <p>
                                        <img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-189 img img-fluid"
                                             src="/theme_florence/static/src/img/AIAB-biokozmetikai-minosites-min-1.jpg"
                                             alt="AIAB biokozmetikai minősítés-min"/>
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Van pénzvisszafizetési garanciátok?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Igen van! A weboldalunkról megrendelt Florence® biokozmetikumok minősége és
                                        hatékonysága mellett maximálisan kiállunk, ezért bátran vállaljuk a 30 napos
                                        100%
                                        pénzvisszafizetési garanciát. Semmit sem kérdezünk ha elégedetlen vagy,
                                        hanem
                                        azonnal visszautaljuk a pénzed, így nulla rizikóval kipróbálhatod bio
                                        kozmetikumainkat! A visszaküldés folyamatáról az Általános Szerződési
                                        Feltételek
                                        8-as pontjában tájékozódhatsz: https://florence.digitalform.hu/aszf/
                                    </p>
                                </div>
                            </div>

                        </div>
                        <div class="faq_wrap">
                            <h3>Arctisztító tejjel kapcsolatos kérdések</h3>


                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Hogyan használjam az arctisztító tejet?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Vigye fel reggel és este közvetlenül az arcra kézzel vagy egy vattakorong
                                        segítségével. Ezután finom körkörös mozdulatokkal masszírozza el a bőrén,
                                        <br/>
                                        hogy megkönnyítse a tisztítást, majd öblítse le meleg vízzel.
                                    </p>
                                    <p>Figyelmeztetés: Ügyeljen, hogy szembe ne kerüljön. Szemkontúrra használható.
                                        Tartsa
                                        távol a közvetlen napfénytől, tárolja hűvös és száraz helyen. Gyermekek elől
                                        elzárva
                                        tartandó.
                                    </p>
                                    <p>Felhasználható a felnyitástól számított 6 hónapig.</p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Mik az arctisztító tej összetevői</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Aloe Barbadensis leaf juice, Aqua, Caprylic/capric triglyceride, Prunus
                                        Amygdalus
                                        Dulcis oil, Methyl Glucose Sesquistearate, Glycerin, Ricinus Communis oil,
                                        Butyrospermum parkii butter, Glyceryl stearate, Tocopheryl acetate, Sodium
                                        lactate,
                                        Oryza sativa extract, Cetearyl glucoside, Sodium Pca, Cetearyl alcohol,
                                        Sodium
                                        ascorbyl phosphate, Citric acid, Maris sal, Ascorbyl Palmitate, Hydrolyzed
                                        hyaluronic acid, Glycine, Ethyl Lauroyl Arginate Hcl, Fructose, Urea
                                        sulphate,
                                        Niacinamide, Inositol, Lactic acid, Cinnamic acid, Cera alba
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Mire való az arctisztító tej?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Bio minősítésű arctisztító tej ami egyszerre kíméletesen tisztít és hidratál,
                                        visszaadja az arcbőr természetes szépségét. Krémes textúrájú, amely a bőrön
                                        megolvadva gyengéden távolítja el a szennyeződéseket és sminket anélkül,
                                        hogy
                                        károsítaná a bőr védőrétegét. Hialuronsavval, aloe verával, rizskorpa
                                        <br/>
                                        kivonattal, édesmandula- és ricinus olajjal, shea vajjal valamint E- és
                                        C-Vitaminnal
                                        készül, hogy az arcbőr már a tisztítási fázisban is extra adag
                                        <br/>
                                        táplálást kapjon!
                                    </p>
                                    <p>Bőrgyógyászatilag tesztelt biokozmetikum, amely minden bőrtípusra alkalmas.
                                        Biogazdálkodásból származó organikus összetevőkből készült. Parabén, szulfát
                                        és
                                        mikroműanyag mentes. Vegán és állatokon nem tesztelték. A hidratáló és
                                        nyugtató
                                        hatás érdekében naponta használható.
                                    </p>
                                </div>
                            </div>

                        </div>
                        <div class="faq_wrap">
                            <h3>Arctonikkal kapcsolatos kérdések</h3>


                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Hogyan használjam az arctonikot?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Nedvesítsen meg egy vattakorongot az arctonikkal, majd törölje át vele az
                                        arcát és a
                                        nyakát. Használhatja reggel és este, vagy napközben bármikor a bőr
                                        felfrissítésére
                                        és tonizálására. Sminkfixálóként is használható.
                                    </p>
                                    <p>Figyelmeztetés: Ügyeljen, hogy szembe ne kerüljön. Szemkontúrra használható.
                                        Tartsa
                                        távol a közvetlen napfénytől, tárolja hűvös és száraz helyen. Gyermekek elől
                                        elzárva
                                        tartandó.
                                    </p>
                                    <p>Felhasználható a felnyitástól számított 6 hónapig.</p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Mik az arctonik összetevői?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Aloe barbadensis leaf juice, Aqua, Rosa Damascena flower water, Rosa canina
                                        fruit
                                        extract, Heptapeptide-10, Betaine, Hydrolyzed hyaluronic acid, Parfum,
                                        Tetrasodium
                                        glutamate diacetate, Ethylhexylglycerin, Coco-glucoside, Glycerin, Caprylyl
                                        glycol,
                                        Glyceryl oleate, Sodium benzonate, Potassium sorbate
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Mire való az arctonik?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Bio minősítésű arctonik, amely hatékonyan tonizál, kíméletesen távolítja el a
                                        sminkmaradványokat és szennyeződéseket. Organikus öregedésgátló és hidratáló
                                        összetevőkkel készül: damaszkuszi rózsavíz, csipkebogyó kivonat, aloe vera,
                                        betaine,
                                        alacsony molekulatömegű hialuronsav és egy innovatív bőrkondicionáló peptid.
                                        Ezek az
                                        egymással szinergiában működő összetevők gyengéden tisztítják az arcbőrt,
                                        lifting
                                        hatást fejtenek ki, látványosan összehúzzák a pórusokat és segítik a bőr
                                        egészséges
                                        megjelenését.
                                    </p>
                                    <p>Bőrgyógyászatilag tesztelt biokozmetikum, amely minden bőrtípusra alkalmas.
                                        Biogazdálkodásból származó organikus összetevőkből készül. Parabén, szulfát
                                        és
                                        mikroműanyag mentes. Vegán és állatokon nem tesztelték.
                                    </p>
                                </div>
                            </div>

                        </div>
                        <div class="faq_wrap">
                            <h3>C-Vitamin szérummal kapcsolatos kérdések</h3>


                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">A C-Vitamin milyen koncentrációban van jelen a szérumban?
                                </div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Szérumunk 20%-os koncentrációban tartalmaz C-vitamint
                                        nátrium-aszkorbil-foszfát
                                        formájában, ami a C-vitamin egy nagyon stabil formája. Nem irritál, nem okoz
                                        bőrproblémát, kiválóan hasznosul és pH-ja 5 és 6,5 között van.
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">A szérum használata után kimehetek a napra?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Igen, nincs ellenjavallat. A Florence C-Vitamin szérum nem fényérzékeny,
                                        mindennapos, reggel és esti használatra alkalmas, minden évszakban.
                                    </p>
                                    <p>Mivel nem tartalmaz fényvédőt, a napsugárzásnak kitett területeken 50+
                                        védőfaktort
                                        javasolunk, különösen ha a bőr hajlamos foltosodásra.
                                    </p>
                                    <p>A C-vitamin szérumunk esetében tesztjeink nem mutatnak ellenjavallatot a
                                        napozásra.
                                        Viszont minden helyzetben célszerű a bőrtípusának és a szabadban töltött
                                        időnek
                                        megfelelő védőfaktort alkalmazni. Egyetlen antioxidáns sem képes leküzdeni a
                                        foltokat, amelyek még plusz közvetlen napfényt kapnak, ezért a hatásos
                                        kezelésnek
                                        tartalmaznia kell a megelőző lépéseket is.
                                    </p>
                                    <p>A termék csomagoláson az az ajánlás olvasható, hogy a terméket ne tegye ki
                                        napfénynek
                                        vagy UV sugárzásnak. Ez nagyon fontos lépés mivel nem tartalmazza a
                                        klasszikus
                                        szintetikus stabilizátorokat, ezért tulajdonságainak megőrzése érdekében
                                        célszerű
                                        fénytől távol tartani. Ez a részlet néha félreértéshez vezet: ezt a terméket
                                        lehetőleg sötétben kell tárolni, mint minden kozmetikai terméket, miközben a
                                        használatnak és a napsugárzásnak nincs ellenjavallata.
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Bőrgyógyászatilag tesztelték?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>
                                        <span lang="hu">A Florence® C Vitamin szérumot a Modenai Egyetem
                                            Bőrgyógyászati
                                            ​​Klinikája tesztelte. A kapott eredmények elemzése alapján
                                            megállapították,
                                            hogy a szérum használata nem vált ki semmilyen irritációt, allergiás
                                            reakciót
                                            vagy bőrérzékenységet. A Florence® C Vitamin szérum a vizsgálatok
                                            eredményei
                                            alapján hipoallergénnek tekinthető.
                                        </span>
                                    </p>
                                    <p>
                                        <img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-189 img img-fluid"
                                             src="/theme_florence/static/src/img/AIAB-biokozmetikai-minosites-min-1.jpg"
                                             alt="AIAB biokozmetikai minősítés-min"/>
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Dermarollerrel lehet használni?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Igen, a Florence C-vitamin szérum tökéletes a dermarollerrel való
                                        használatra. Az
                                        eredmény a hidratáltság javulását és jobb tapintású bőrtextúrát mutat, a
                                        tömörség
                                        észrevehető érzésével. Íme néhány tipp:
                                    </p>
                                    <ul>
                                        <li>Használat előtt és után alaposan fertőtlenítse a dermarollert</li>
                                        <li>Mossa meg arcát csak meleg vagy hideg vízzel, vagy Florence arctisztító
                                            tejjel
                                            és tonikkal átitatott arctisztító vattával
                                        </li>
                                        <li>Most már megkezdheti a dermaroller kezelést. A bőrön keletkező
                                            mikro-apró lyukak
                                            még jobb hozzáférést tesznek lehetővé a szérum hatóanyagaihoz, mert
                                            egyenletesebben és mélyebben bejutnak a bőrbe. Enyhe égő érzést
                                            tapasztalhat, de
                                            ennek rövid ideig kell tartania.
                                        </li>
                                    </ul>
                                    <p>Azt tanácsoljuk, hogy fokozatosan haladjon: kezdetben legfeljebb 2 percig az
                                        arcon,
                                        és hetente legfeljebb 3 alkalommal. Nincs ellenjavallat, még a 0,5 mm-es
                                        tűvel
                                        ellátott dermarollerben sem.
                                    </p>
                                    <p>A dermarollerrel kezelés után felvitt szérum hatóanyagai sokkal jobban
                                        hasznosulnak,
                                        így mindenképp javasoljuk ennek a kozmetikai ezköznek a beszerzését!
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Használható sminkalapnak?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Igen, a szérum és a többi Florence termék tökéletes alapot garantál alapozó,
                                        púder
                                        felviteléhez, egy egyszerű pirosító felvitelhez vagy akár egy kifinomultabb
                                        smink
                                        elkészítéséhez.
                                    </p>
                                    <p>Íme a tippjeink:</p>
                                    <p>Az első lépés egy könnyű és nem agresszív tisztítás, Florence arctisztító
                                        tejjel és
                                        Florence arctonikkal; majd vidd fel a szérumot a tiszta és száraz bőrre.
                                    </p>
                                    <p>Amint a szérum teljesen beszívódik, ha szükséges vidd fel a Florence
                                        hidratáló
                                        arckrémet az arcon és a nyakon körkörös mozdulatokkal, alulról felfelé,
                                        belülről
                                        kifelé masszírozásával, hogy tökéletes felszívódása legyen.
                                    </p>
                                    <p>Az arcmasszírozás felébreszti a keringést, javítja a szövetek oxigénellátását
                                        és ez
                                        egészségesebb megjelenést kölcsönöz a bőrnek.
                                    </p>
                                    <p>Ez a 4 lépéses rutin csak egy percig tart, és amint beszívódott a
                                        hidratálókrém,
                                        folytathatja a sminkelést. A jól hidratált bőr nem válik fényessé, hanem
                                        rugalmas és
                                        tónusos marad, és segít elkerülni azt a száraz és “poros” hatást, ami néha
                                        akkor
                                        jelentkezik, ha a smink előtt nem kellően hidratált a bőr.
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Használhatom a szérumot a szemem körül?</div>
                                <div class="faq_content" style="display: none;">
                                    <p>Igen, a szérum bőrgyógyászatilag tesztelt és biztonságos a szem körüli
                                        használatra.
                                        Mélyen hidratálja ezt a finom és vékony bőrfelületet, és csökkenti a szem
                                        körül
                                        kialakuló finom ráncokat.
                                    </p>
                                    <p>Íme egy kis betekintés és néhány jótanács:</p>
                                    <p>A szemkörnyéki terület, vagyis az, amely a szem közvetlen környezetét veszi
                                        körül,
                                        sajátos tulajdonságokkal rendelkezik. Valójában nagyon vékony (kb. 3 mm), és
                                        az
                                        ilyen vékony bőr különösen kényes kezelést igényel. Azt tanácsoljuk, hogy ne
                                        dörzsölje és ne érintse meg erősen az ujjaival; ha sminket használ, óvatosan
                                        mossa
                                        le a sminket. Valójában a sötét karikák gyakran rosszabbodnak a
                                        mikrokapillárisok
                                        retikulumára nehezedő túlzott nyomás miatt. Ne felejtsen el sok vizet inni
                                        (óránként
                                        1 pohárral (2dl) így 10 óra alatt könnyedén elérheti a 2 litert), és
                                        próbáljon
                                        eleget aludni (8 óra lenne az ideális).
                                    </p>
                                    <p>Termékeink szemkörnyéki tolerálhatóságát tesztelték: ez azt jelenti, hogy a
                                        laboratóriumi vizsgálatok kimutatták, hogy az arc ezen finom része nem mutat
                                        irritáló reakciókat, és élvezi a hidratálás áldásait.
                                    </p>
                                    <p>A szemgolyót eltakaró szemhéjra viszont ne használd a szérumot, nehogy
                                        véletlenül
                                        szembe kerüljön. Ha mégis véletlenül szembe kerül, nem vészes, de nem is
                                        kellemes 🙂
                                        egyszerűen öblítd le meleg vízzel.
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Használhatom a szérumot testre is?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Igen, nyugodtan használhatod. A szérum bio összetétele bármilyen bőrtípussal
                                        kompatibilissé teszi: mivel az arcra – a test legérzékenyebb bőrére –
                                        készült, nincs
                                        ellenjavallata a testen való használatnak. Az egyetlen óvintézkedés az, hogy
                                        biztonságos távolságot tartsunk a szájnyílásoktól és általában a
                                        nyálkahártyával
                                        bélelt területektől.
                                    </p>
                                    <p>A szérum különösen a nagyon kiszáradt, vagy a súrlódásnak, érintkezésnek
                                        kitett
                                        területek javulását segíti elő. Kézre alkalmazva, a hidratáló krém felvitele
                                        előtt
                                        elősegíti a tápláló összetevők mély felszívódását, és segít a foltok
                                        kezelésében.
                                        Javasoljuk a használatát a nyakon és a dekoltázson: ezek különösen érzékeny
                                        területek, kiszáradásnak és rugalmasságvesztésnek vannak kitéve. Minél
                                        nagyobb a
                                        mell, annál nagyobb lesz a gravitáció hatása az idő múlásával.
                                    </p>
                                    <p>Gyakorta jelennek meg sötét napfoltok a tarkón és a vállakon (különösen
                                        férfiaknál),
                                        ha sokat tartózkodnak félmeztelenül a napon. A C-Vitamin szérum ezekre a
                                        bőrhibákra
                                        is kiváló megoldást nyújt, hiszen rendszeres használatával látványosan
                                        halványulnak
                                        a napkárosodott bőrhibák.
                                    </p>
                                    <p>Általánosságban elmondható, hogy a bőr ápolása mellett fontos a megfelelő
                                        testhidratálás, a változatos táplálkozás, a súlyingadozás korlátozása és az
                                        izomzat
                                        erősítése, amelyek együttesen támogatják a bőrfelület szerkezetét.
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Hatékony a bőrfoltokra?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Igen, a C-vitamin szérum erős antioxidáns hatással büszkélkedhet, amely
                                        kiváló
                                        eredményeket produkál a bőrfoltok csökkentésében.
                                    </p>
                                    <p>Kezdjük az összetétellel: a C-vitamin fontos antioxidáns értéke ellensúlyozza
                                        a
                                        szabad gyökök felgyülemlése okozta öregedést, melynek elkerülhetetlenül ki
                                        vagyunk
                                        téve a stressz, a nap, a környezetszennyezés és a különféle környezeti
                                        hatások
                                        miatt. A hialuronsavval együtt fokozza a bőr hidratáltságát, feszességének,
                                        állagának és arcszínének javítását.
                                    </p>
                                    <p>A várható hatás a feszesség növekedése, az öregedés jeleinek és a sötét
                                        bőrfoltok
                                        halványulása. A ráncok nem tűnnek el, viszont a belső hidratáltság
                                        növelésével a bőr
                                        nyúlik és ezért kevésbé lesz látható a mélységük, belülről feltöltve a
                                        mögöttes
                                        struktúrákat. Az eredmények titka az állandóságban, valamint a járulékos
                                        tényezők
                                        (pl. rossz belső hidratáltság) megelőzésében vagy megszakításában rejlik.
                                        Fontos
                                        hogy kellő fényvédelem nélkül ne tedd ki bőrödet a nap sugarainak.
                                    </p>
                                    <p>Ha hajlamos foltosodni a bőröd, már reggel kend be a C-vitamin szérumot, a
                                        hidratálót, majd a fényvédőt. A C-vitamin nagyon erős antioxidáns, de
                                        egyetlen
                                        termék sem tud versenyezni a nap energiájával!
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Hogyan használjam a szérumot?</div>
                                <div class="faq_content" style="display: none;">
                                    <p>Mossa meg és törölje szárazra a kezelni kívánt bőrfelületet. Használat előtt
                                        rázza
                                        fel az üveget. A pipetta segítségével vigyen fel pár csepp szérumot az
                                        arcra, nyakra
                                        és dekoltázsra. Finom masszírozza be, amíg teljesen be nem szívódik, majd
                                        vigye fel <a
                                                href="https://florence.digitalform.hu/termek/bio-anti-aging-hidratalo-arckrem/">
                                            bio hidratáló krémünket.
                                        </a> A szérum felvitele előtt
                                        <br/>
                                        javasoljuk a <a href="https://florence.digitalform.hu/termek/bio-arctonik/">
                                            bio
                                            arctonikunk
                                        </a> használatát!
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Kell-e arckrém a szérum használata után?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Néha elegendő a szérum, különösen akkor, ha a bőr vegyes vagy zsíros, vagy ha
                                        a bőr
                                        általános hidratációs állapota jó. De honnan tudhatjuk, hogy a bőrnek ennél
                                        többre
                                        van szüksége? Általában a bőr megadja a választ. Ha a szérum alkalmazása
                                        után a bőr
                                        feszülését érzed, ez annak a jele, hogy a mélyrétegekben történő felszívódás
                                        „duzzasztja” az újonnan hidratált szöveteket, ezért a bőrfelületen feszülést
                                        érzel.
                                        Ezen a ponton mindenképpen javasolt extra hidratálás krémmel a szérum
                                        használata
                                        után. Javasoljuk a Florence BIO anti-aging hidratáló arckrémünk, vagy a
                                        Florence BIO
                                        csiganyál arckrémünk használatát a C-Vitain szérum felvitele után.
                                    </p>
                                    <p>A bőrápoláson túl ügyeljünk az általános hidratálásra: igyunk meg naponta
                                        legalább 2
                                        liter vizet, együnk sok gyümölcsöt és zöldséget és a szobákat diffúzorral
                                        hidratáljuk.
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Miért kell szérumot használni az arcbőrön?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Az arc bőre mindig ki van téve a napfénynek és légköri hatásoknak; vékonyabb
                                        és
                                        finomabb is, mint a test többi része. És mintha ez nem lenne elég, mimikánk
                                        folyamatos munkának veti alá. Emiatt kiszárad és megsérül, etért különleges
                                        gondozást igényel.
                                    </p>
                                    <p>Az arcszérumok az aktív hatóanyagokat koncentrált formában tartalmazzák, a
                                        tápanyagokat pedig a bőr mélyebb rétegeibe juttatják. Míg a krémek csupán a
                                        felszínt
                                        kezelik és hidratálják, a szérumok sejtszinten is kifejtik hatásukat.
                                    </p>
                                    <p>Még a speciális bőrfiatalító krémekben is sokkal kevesebb az aktív összetevő,
                                        mint a
                                        szérumokban, ráadásul az utóbbiak molekulaméretei sokkal kisebbek, és nem
                                        tartalmaznak térfogatnövelőket, így könnyebben behatolnak a bőrbe és ott
                                        jobban
                                        hasznosulnak.
                                    </p>
                                    <p>Az arctisztítás után, még a krém felvitele előtt, kevés is elegendő a
                                        bőrtípusuknak
                                        megfelelő szérumból, melynek fő célja a regenerálás, bár hidratáló
                                        alapanyagokat is
                                        tartalmaz. A szérumok más technológiával készülnek, mint a krémek, de pont
                                        ezért jól
                                        kiegészítik egymást. Míg a szérum általában egy bőrproblémára koncentrál, az
                                        arckrém
                                        hidratálással igyekszik javítani a teljes bőrképen.
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Mik a szérum összetevői?</div>
                                <div class="faq_content" style="display: none;">
                                    <p>ALOE BARBADENSIS LEAF JUICE*, AQUA, GLYCERIN, SODIUM ASCORBYL PHOSPHATE,
                                        CITRUS
                                        AURANTIUM AMARA FLOWER EXTRACT, SODIUM HYALURONATE, HYDROLYZED HYALURONIC
                                        ACID,
                                        HAMAMELIS VIRGINIANA EXTRACT, SODIUM LACTATE, POLYGLYCERYL-4 CAPRATE, SODIUM
                                        PCA,
                                        TETRASODIUM GLUTAMATE DIACETATE, CENTELLA ASIATICA EXTRACT, TARAXACUM
                                        OFFICINALE
                                        EXTRACT, SODIUM LEVULINATE, CITRUS AURANTIUM AMARA OIL, POTASSIUM SORBATE,
                                        CITRIC
                                        ACID, TOCOPHERYL ACETATE, GLYCINE, SIMMONDSIA CHINENSIS OIL*, FRUCTOSE, Urea
                                        sulphate, XANTHAN GUM, CITRUS SINENSIS PEEL OIL EXPRESSED, NIACINAMIDE,
                                        CAPRYLYL
                                        GLYCOL, FERULIC ACID, INOSITOL, LACTIC ACID, ACETYL HEXAPEPTIDE-8,
                                        PENTAPEPTIDE-18 *
                                        biogazdálkodásból származó összetevők
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Milyen bőrtípusra alkalmas?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Termékcsaládunk minden korosztály számára megfelelő és
                                        <span class="">m</span>
                                        <span class="">inden bőrtípusra alkalmas, beleértve az érzékeny bőrt is,
                                            nőknek és
                                            férfiaknak egyaránt.</span>A bioszabványoknak megfelelően (vagyis csak a
                                        bioregiszterben nyilvántartott összetevőkből) készül, nem tartalmaz olyan
                                        vegyi
                                        anyagokat, amelyek szükségtelenül terhelnék az összetételét, ezért nincs
                                        korlátozás
                                        a használatára.
                                    </p>
                                    <p>A Florence® C Vitamin szérumot a Modenai Egyetem Bőrgyógyászati ​​Klinikája
                                        tesztelt.
                                        A kapott eredmények elemzése alapján megállapították, hogy a szérum
                                        használata nem
                                        vált ki semmilyen irritációt, allergiás reakciót vagy bőrérzékenységet. A
                                        Florence®
                                        C Vitamin szérum a vizsgálatok eredményei alapján hipoallergénnek
                                        tekinthető.
                                    </p>
                                    <p>Az érzékeny bőr igényei alapján lett összeállítva, így a hidrolipid egyensúly
                                        felborulásának veszélye nélkül alkalmas érzékeny bőrre is. A C-vitamin
                                        szérum
                                        különösen ajánlott fiatal bőrre, még aknés problémák esetén is.
                                    </p>
                                    <p>A Florence® C Vitamin szérum alapvető célja a hidratáció javítása, hiszen 25
                                        éves
                                        kortól fokozatosan csökken a bőr autonóm vízmegkötő képessége, és a jó
                                        bőrtömörség
                                        fenntartása.
                                    </p>
                                    <p>Mire való a hidratálás? Egészségügyi szempontból a szövetek megfelelő
                                        működésének fenntartása; esztétikai szempontból a tónusos, rugalmas, sima és
                                        kellemesen feszes és gyönyörű bőr érzése. Az érett bőr különleges ápolást
                                        igényel a
                                        hidratálás elérése érdekében. Bármely életkorban a kellően hidratált bőr
                                        nagy
                                        elégedettséget jelenthet!
                                    </p>
                                    <p>Egyik termékünkben sem használunk szilikont, amelyek a “hamis hidratálás”
                                        azonnali
                                        érzetét nyújtják, valódi hidratáció nélkül. Mi olyan formulát alakítunk ki,
                                        amely a
                                        bőr alatti rétegek táplálásáról is gondoskodik, amelyek a felületi rész
                                        tömörségének
                                        alapját adják. Így a bőr nemcsak simább, hanem tónusosabb és rugalmasabb is
                                        lesz.
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Milyen hialuronsavat használtok a szérumban?</div>
                                <div class="faq_content" style="display: none;">
                                    <p>A laboratóriumainkban használt hialuronsav növényi eredetű, amit bakteriális
                                        fermentációval nyerjük. Ez egy biotechnológiai eljárás, amelyben bizonyos
                                        típusú
                                        élesztőket hagynak erjedni és spontán termelni.
                                    </p>
                                    <p>2 fajta molekulatömegben használjuk a hidrolizált hialuronsavat:</p>
                                    <p>– alacsony molekulatömegű (10 és 1000 kDa közötti méretek). Kis méretének
                                        köszönhetően a hialuronsav molekulák mélyen behatolnak a bőrbe, elérik a
                                        legmélyebb
                                        rétegeket és hatékonyan táplálják azt.
                                    </p>
                                    <p>– közepes molekulatömeg (1000 és 1800 kDa közötti méretek). Ez a méret segíti
                                        a
                                        könnyű felszívódást, lehetővé téve a víz áthaladását az optimális hidratáció
                                        fenntartása érdekében;
                                    </p>
                                    <p>Ez a fajta hialuronsav kombináció az olcsóbb és leggyakrabban használt nagy
                                        molekulasúlyúhoz képest a bőr mélyebb rétegeibe hatolva fejti ki hidratáló
                                        hatását.
                                        A víz akár 1000-szeresét is képes megkötni a bőrben, ezzel csökkentve a
                                        ráncok
                                        megjelenését, javítva a bőr textúráját.
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Milyen illata van a C-Vitamin szérumnak?</div>
                                <div class="faq_content" style="display: none;">
                                    <p>Szérumunk finom citrusos illatú, ami néhány perccel a felvitel után már nem
                                        érezhető,
                                        így nem kell aggódnod, hogy egész nap érezni fogod. A nagyszerű illatot
                                        mesterséges
                                        illatanyag hozzáadása nélkül, csakis organikus hatóanyagokkal érjük el a
                                        szérumban.
                                    </p>
                                </div>
                            </div>

                        </div>
                        <div class="faq_wrap">
                            <h3>Csiganyál arckrémmel kapcsolatos kérdések</h3>


                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">A csigáknak nem lesz bajuk?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>
                                        <span class="">A csiganyálat egy Róma melletti csigafarmról szerezzük be,
                                            amit
                                            kézzel, kíméletesen és felelősségteljes módon vonnak ki a csigákból
                                            anélkül,
                                            hogy az állatnak bármilyen fájdalmat vagy sérülést okoznának. A heti
                                            egyszeri
                                            lefejtés után, a csigák tovább legelésznek természetes környezetükben.
                                        </span>
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Hogyan használjam a csiganyál arckrémet?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Reggel és este enyhe masszírozással vigye fel a krémet az arc, a nyak és a
                                        dekoltázs
                                        tiszta és száraz bőrére, amíg teljesen be nem szívódik. Előtte javasoljuk a <a
                                                href="https://florence.digitalform.hu/termek/florence-c-vitamin-arcszerum/">
                                            bio C-Vitamin arcszérumunk
                                        </a> használatát.
                                    </p>
                                    <p>Figyelmeztetés: Ügyeljen, hogy szembe ne kerüljön, és ne alkalmazza irritált
                                        bőrön.
                                        Szemkontúrra használható. Tartsa távol a közvetlen napfénytől és UV fénytől.
                                        Gyermekek elől elzárva tartandó.
                                    </p>
                                    <p>Felhasználható a felnyitástól számított 6 hónapig.</p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Honnan ered ez a nagy felhajtás a csiganyál körül?</div>
                                <div class="faq_content" style="display: none;">
                                    <section
                                            class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-070e243 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default"
                                            data-id="070e243" data-element_type="section"
                                            data-settings="{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}">
                                        <div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
                                            <div class="elementor-row">
                                                <div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0824d24"
                                                     data-id="0824d24" data-element_type="column">
                                                    <div class="elementor-column-wrap elementor-element-populated">
                                                        <div class="elementor-widget-wrap">
                                                            <div class="elementor-element elementor-element-ae5f54f elementor-widget elementor-widget-text-editor"
                                                                 data-id="ae5f54f" data-element_type="widget"
                                                                 data-widget_type="text-editor.default">
                                                                <div class="elementor-widget-container">
                                                                    <div class="elementor-text-editor elementor-clearfix">
                                                                        <p>Több történet is kering, hogy a múltban
                                                                            kik
                                                                            találták meg a csigák által termelt
                                                                            nyálka
                                                                            jótékony hatását, vagy hogy pontosan
                                                                            hogy is
                                                                            történt a felfedezés, de abban biztosak
                                                                            vagyunk,
                                                                            hogy az ókori Görögországban a csigákat
                                                                            gyógyító
                                                                            tulajdonságaik miatt lokális kezelésként
                                                                            használták és a bőrápolásban elsőként a
                                                                            18.
                                                                            században kezdték el használni a
                                                                            franciák. Az a
                                                                            történet járja, hogy a csiga iszap
                                                                            kozmetikai
                                                                            előnyeit Chilében fedezték fel az
                                                                            1980-as
                                                                            években. Egy chilei család létrehozott
                                                                            egy
                                                                            csigafarmot azzal a szándékkal, hogy
                                                                            gasztronómiai célokra exportáljon
                                                                            csigákat
                                                                            Európába. A család viszont hamar rájött,
                                                                            hogy a csigák kezelésekor a gazda kezén
                                                                            a bőr
                                                                            rendkívül lágy és selymes lett. Az éles
                                                                            csigaketrecek által okozott sérülések és
                                                                            vágások
                                                                            pedig gyorsan meggyógyultak anélkül,
                                                                            hogy
                                                                            elfertőződtek volna vagy hegeket hagytak
                                                                            volna
                                                                            maguk után.
                                                                        </p>
                                                                    </div>
                                                                </div>
                                                            </div>
                                                        </div>
                                                    </div>
                                                </div>
                                            </div>
                                        </div>
                                    </section>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Mik a csiganyál krém összetevői?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Snail secretion filtrate, Butyrospermum parkii butter*, Aloe barbadensis
                                        joeuf
                                        juice*, Metil glucosio sesquistearato, Coco caprylate, Glyceryl stearate,
                                        Ethyhxyl
                                        stearate, Simmondsia chinesis oil*, Stearic acid, Prunus amigdalus dulcis
                                        oil*, Cera
                                        alba, Rosa damascena flower water*, Olea europea fruit oil*, Argania spinosa
                                        kernel
                                        oil*, Glycerin, Sodium dehydroacetate, Hydrolyzed hyaluronic acid, Lycium
                                        barbarum
                                        fruit extract, Xanthan gum, Ethylhexylglycerin, Tocopherol, Phenethyl
                                        alcohol,
                                        Caprilyl glicol * biogazdálkodásból származó összetevők
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Mire jó a csiganyál?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <section data-id="38576bb" data-element_type="section"
                                             data-settings="{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}">
                                        <div>
                                            <div>
                                                <div data-id="f13620f" data-element_type="column">
                                                    <div>
                                                        <div>
                                                            <div data-id="81415dc" data-element_type="widget"
                                                                 data-widget_type="text-editor.default">
                                                                <div>
                                                                    <div>
                                                                        <p>A csiganyál, más néven csiga szekréciós
                                                                            szűrlet
                                                                            az utóbbi években forradalmasította a
                                                                            szépségápolást, hiszen rendkívül
                                                                            sokoldalúan és
                                                                            hatékonyan felhasználható számos
                                                                            bőrprobléma és
                                                                            bőrtípus kezelésére.
                                                                        </p>
                                                                        <p>A csiganyálnyálka összetevői kiválóan
                                                                            helyreállítják a károsodott bőr
                                                                            szerkezetét,
                                                                            halványítják a bőr elszíneződését,
                                                                            valamint
                                                                            serkentik a kollagéntermelést, ami
                                                                            elsőként
                                                                            felel a bőr feszességéért és
                                                                            simaságáért. A
                                                                            csiganyálka kiválóan alkalmas a bőr
                                                                            hidratálására, mivel hialuronsavat
                                                                            tartalmaz,
                                                                            amely a vizet a bőr külső rétegeibe
                                                                            vonzza.
                                                                        </p>
                                                                        <p>Emellett gyulladáscsökkentő hatással is
                                                                            rendelkezik, nagyon jót tesz a problémás
                                                                            bőrnek,
                                                                            gyógyítja a pattanások nyomán kialakult
                                                                            hegeket
                                                                            és képes megakadályozni az újabb
                                                                            pattanások
                                                                            megjelenését is. A nyálka másik fontos
                                                                            összetevője a természetes allantoin ami
                                                                            a
                                                                            legtöbb kozmetikai termékben
                                                                            megtalálható, de
                                                                            legtöbbször szintetikus formában.
                                                                        </p>
                                                                        <p>Az allantoin intenzív bőrkondicionáló és
                                                                            bőrvédő
                                                                            összetevő. Elsősorban bőrszerkezet
                                                                            javító,
                                                                            hámképző, sebkezelő, pattanás gyógyító,
                                                                            bőrnyugtató hatása miatt ennyire
                                                                            közkedvelt.
                                                                            Mintha ennyi pozitív tulajdonság nem
                                                                            lenne elég,
                                                                            de a csiganyálka erős antimikrobiális
                                                                            tulajdonsággal is rendelkezik, ami
                                                                            hatékonyan
                                                                            eltávolítja a pattanásokat okozó
                                                                            baktériumokat.
                                                                        </p>
                                                                    </div>
                                                                </div>
                                                            </div>
                                                        </div>
                                                    </div>
                                                </div>
                                            </div>
                                        </div>
                                    </section>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header active">Mire való a Florence csiganyál arckrém?</div>
                                <div class="faq_content" style="display: block;">
                                    <p>Bioaktív összetevőkben gazdag, nagyon magas koncentrációjú (65%) szűrt
                                        csiganyállal
                                        és 100% tisztaságú hialuronsavval készült professzionális
                                        <br/>
                                        arckrém. Csökkenti a ráncokat, bőrhibákat, hegeket, striákat, pattanásokat,
                                        bőrpírt
                                        és a túlzott napfény miatti bőrfoltokat. Táplál, hidratál és regeneráló
                                        hatású.
                                        Arckrémünk a mélyen hidratált, feszes és egységes tónusú bőr eléréséhez
                                        tartalmaz
                                        még antioxidánsokban gazdag goji bogyó kivonatot, shea vajat, aloe verát,
                                        damaszkuszi rózsavizet, jojoba- és argán olajat is.
                                    </p>
                                    <p>Bőrgyógyászatilag tesztelt minősített biokozmetikum, amely minden bőrtípusra
                                        alkalmas, nők és férfiak egyaránt használhatják. Biogazdálkodásból származó
                                        organikus összetevőkből készül. Parabén, szulfát és mikroműanyag mentes.
                                        Állatokon
                                        nem tesztelték.
                                    </p>
                                </div>
                            </div>

                        </div>
                        <div class="faq_wrap">
                            <h3>Hidratáló arckrémmel kapcsolatos kérdések</h3>


                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Hogyan használjam a hidratáló krémet?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Reggel és este enyhe masszírozással vigye fel a krémet az arc, a nyak és a
                                        dekoltázs
                                        tiszta és száraz bőrére, amíg teljesen be nem szívódik. Előtte javasoljuk a <a
                                                href="https://florence.digitalform.hu/termek/florence-c-vitamin-arcszerum/">
                                            bio C-Vitamin arcszérumunk
                                        </a> használatát, mivel ez a két kozmetikum egymás hatását erősíti.
                                    </p>
                                    <p>Figyelmeztetés: Ügyeljen, hogy szembe ne kerüljön, és ne alkalmazza irritált
                                        bőrön.
                                        Szemkontúrra használható. Tartsa távol a közvetlen napfénytől és UV fénytől.
                                        Gyermekek elől elzárva tartandó.
                                    </p>
                                    <p>Felhasználható a felnyitástól számított 6 hónapig.</p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Mik a hidratáló krém összetevői?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Aloe Barbadensis Leaf Juice*, Aqua, Propanediol, Glyceryl stearate citrate,
                                        Metilglucosio sequistearato, Cetearyl alcohol, Capryl/capric triglyceride,
                                        Sorbitol,
                                        Butyrospermum parkii butter*, Prunus amygdalus dulcis oil, Retinol,
                                        Hydrolyzed
                                        hyaluronic acid, Sodium ascorbyl phosphate, Ferulic acid, Citrus aurantinum
                                        amara
                                        flower water, Sodium hialuronate, Collagen, Laminaria digitata extract,
                                        Origanum
                                        majorana leaf extract, Camellia sinensis leaf extract*, Centella asiatica
                                        extract,
                                        Equisetum arvense extract, Chlorella vulgaris extract, Simmondsia chinensis
                                        oil*,
                                        Persea gratissima oil*, Tamarindus indica extract, Urea, Glycine, Fructose,
                                        Inositol, Sodium lactate, Sodium PCA, Niacinamide, Maris sal, Tocopherol,
                                        Ascorbyl
                                        palmitate, Tocopheryl acetate, Glycerin, Xanthan gum, Sodium benzonate,
                                        Glyceryl
                                        caprylate, Tetrasodium glutamate diacetate, Ethylexylglicerin, Maltodextrin,
                                        Phenethyl alcohol, Citric acid, Lactic acid * biogazdálkodásból származó
                                        összetevők
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Mire való a Florence bio anti-aging hidratáló arckrém?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>Bio minősítésű arckrémünk rendkívül hatékony finom vonalakra, ráncokra és a
                                        napkárosodott bőrre. Organikus összetevőivel segíti a bőröregedés elleni
                                        harcot:
                                        retinol, alacsony és közepes molekulasúlyú hialuronsav, C- és E-vitamin,
                                        aloe vera,
                                        shea vaj, jojoba és édesmandula olaj, tengeri moszat és zöldalga kivonat.
                                        Továbbá
                                        található benne gyógynövényinfúzió is, ami majoranna, zöldtea, ázsiai gázló,
                                        mezei
                                        zsurló és tamarind kivonatokat tartalmaz.
                                    </p>
                                    <p>Bőrgyógyászatilag tesztelt biokozmetikum, amely minden bőrtípusra alkalmas,
                                        nők és
                                        férfiak egyaránt használhatják. Organikus összetevőkből készül, amik
                                        biogazdálodásból származnak. Parabén, szulfát és mikroműanyag mentes. Vegán
                                        és
                                        állatokon nem tesztelték.
                                    </p>
                                </div>
                            </div>

                        </div>
                        <div class="faq_wrap">
                            <h3>Szállítással kapcsolatos kérdések</h3>


                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Melyik futárcég szállítja ki a rendelésem?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>A rendelésed a GLS futárcég szállítja házhoz. A rendeléskor megadott
                                        mobiltelefonszámra és email címre kapsz majd tőlük üzenetet, hogy pontosan
                                        mikor
                                        kézbesítik a csomagod. Ebben az üzenetekben benne lesz a futár telefonszáma
                                        is, így
                                        akár fel is hívhatod ha kérdésed lenne a szállítással kapcsolatban. A GLS
                                        futároknál
                                        bankkártya terminál is van, így utánvételes fizetés esetén az összeget
                                        bankkártyával
                                        is kifizetheted!
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Mennyibe kerül a szállítás?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>1.990 Ft a szállítási költség Magyarországon belüli rendelés esetén. 15.000
                                        Ft
                                        feletti vásárlás esetén a szállítás ingyenes!
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="main_faq">
                                <div class="faq_header">Mikor kapom meg a rendelésem?</div>
                                <div class="faq_content">
                                    <p>A munkanapon 12.00-ig megrendelt Florence termékeket már a következő munkanap
                                        kiszállítjuk, a 12.00 után leadott rendeléseket pedig 2 munkanap múlva kapod
                                        készhez. Szombaton és vasárnap nincs kiszállítás, mivel a futárcégek ezeken
                                        a
                                        napokon nem dolgoznak. A rendeléskor megadott mobiltelefonszámra és email
                                        címre
                                        kapsz majd a GLS futártól üzenetet, hogy pontosan mikor kézbesíti a
                                        csomagod. Ebben
                                        az üzenetekben benne lesz a futár telefonszáma is, így akár fel is hívhatod
                                        ha
                                        kérdésed lenne a szállítással kapcsolatban. A GLS futároknál bankkártya
                                        terminál is
                                        van, így utánvételes fizetés esetén az összeget bankkártyával is
                                        kifizetheted!
                                    </p>
                                </div>
                            </div>

                        </div>
                    </div>
                </section>
            </div>
        </t>
    </template>
</odoo>
